繼岑子傑之後，仲有無人做和平遊行集會召集人

我自己搞返

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

唔好唔記得聽日都有黎明行動

影大頭相鼻祖費高陳

買定副甲先。

我支持的
一齊做被捕師？

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

獨處著

票償你老母，想食人血饅頭，屌你老母一票不投泛民狗。

依家仲邊有和平遊行 唔會批
一係有狗扮人帶頭
一係一開波就射你tg

Ventus lau